Google前CEO：華為幫北京收集情報

節錄

Google前CEO：華為幫北京收集情報

施密特相信華為實有扮演中國訊號情報機構角色。

中國網絡設備公司華為近年為多國建設5G網絡，惟外界對設備會否設「後門」為中國收集情報存有疑問。美國國防創新委員會主席施密特（Eric Schmidt）就斷言華為毫無疑問會發送情報予中國，做了在國家安全方面令人無法接受的行為。

相關新聞：澳遭國家級網攻 中共疑幕後黑手 或因倡查疫源遭報復

指角色等同「國安局」

65歲的施密特是科企Google的前行政總裁，他接受英媒訪問時指出華為。。。。。無疑問華為的路由器數據最終會落入中國政府控制。

他認為應付華為的方法是以質素一樣好的產品與它競爭，又承認華為的核。。。。。年，情況就如歐洲空中巴士（Airbus）公司多年前努力追趕美國航空業一樣。

在國安憂慮下，英已限制華為只能佔5G設備的35%，不。。。。。指控，強調華為是私企，獨立於任何國家。

英國《泰晤士報》

華為

一早知啦

你知嘅話
當年又會同中共一齊搞Dragonfly？
Don't do evil 又censor internet?
YouTube 管理員又會比蝗做？
搞到乜柒都黃標！
你Google 唔該你快啲執返正！

可惜係前CEO 唔係現任CEO

Google youtube 幫北京打壓港人

歐豬，左膠！唔清楚

Google 背後咪又係華爾街

dragonfly好似唔關佢事
係現任ceo sundar pichai既project
其他我就唔知

Push